[抵唔抵?] 古天奴，換VVD + Alisson

氐能到咸

淨係笑到放監咁都抵啦